要打狗就打白狗

白狗先係大佬
打籃狗啲白狗一樣可以派更多狗嚟
無白狗就群狗無首
無人落到order
大家先有勝算

push

咁要打星唔係打花喎

白衫特別惡，朱經偉都係白衫

推

唔惡做唔到白衫

每堆藍色嘅後邊都有兩三個白色
大家知點做

可能D藍狗本身都睇白狗唔順眼,未必會幫佢

射人先射馬
擒賊先擒王

發夢見到
係佢地負責指示每隊企位
尤其是啲鬼犬更加要打
佢哋又真係受過訓練識點樣排陣

前英國軍犬

白色十分
藍色一分